Selena Gomez到底係一個點樣嘅存在？

唱歌拍戲都唔掂
樣同身材又唔係好
但係網絡人氣超高，Instagram followers有成150m，點解嘅
利申非hater，對佢冇乜感覺，但我覺得好多人都好似我咁諗唔通

迪士尼童星 jb條前女

迪士尼童星紅得起嘅其實都好多，係咪淨係一個jb就可以解得通

我都覺
唔知點解會咁紅

佢同jb離離合合咁多年都成日上頭版啦 間唔中分手又發表下女權言論 同埋佢都幾多好歌
之前仲係ig同jb對罵 仲有同charlie puth嘅緋聞

呢個算唔算係炒作嘅最高境界

美國版唐姨 絕世好女友

食親都好野

完全理解唔到點解佢ig咁多人follow

連The weeknd 都頂佢唔順就開始覺得佢係一個臭閪了

我覺得幾正wo

細個睇少年魔法師都唔覺佢靚唔覺佢會紅，反而鍾意hannah montana多啲

覺得佢好樣衰，啲五官比例好奇怪
唔知點解咁多人話佢靚
Fetish同 hands to myself mv 真係頂唔順
最出名係做歌手但係佢啲live, 真係聽條金魚唱歌都好過聽佢

你可以當佢係識唱歌既Kendall Jenner

kendall咁靚 唔好玩啦

咪又係整容

佢唱歌雖然幾難聽，但d歌好洗腦

佢唱歌真係

一開始都覺唔靚
但愈睇愈順眼喎

love you like a love song

I've been running through the jungle
I've been running with the wolves
To get to you, to get to you

屌佢老母玩9 Charlie bb感情 正臭雞

我覺得佢好可愛喎
個樣夠特別
拉丁樣加籮莉臉

on9
好撚正

幾LIKE佢
但真係唱歌好渣
佢做個公益藝人算啦

同jb唔知幾多次分手複合

真係佢咁大波架咩?

又見到啲逢紅必反既人

d人成日話佢靚 我都唔知佢邊忽靚
靚過佢嘅大撚把啦

你問左個我好耐都唔夠膽問嘅問題

Kendall行catwalk有少少料到嘅

睇下Selena身邊d人
Taylor識作曲，live有台風
JB識好多樂器，唱歌okay
Demi同Miley歌喉都玩曬
前男友一個DJ，一個the weeknd更加。唔使講

佢唱歌都叫唔得？

當初識佢都係因為JB
最近又比佢有首好歌

我都係

啱西方口味掛
西人鐘意黑黑地細細粒

詳細？

講真佢同Demi好返未架？
好掛住佢兩個一齊拍迪士尼電影個陣

證明世界好撚多人係on9

因為jb

instagram特登擺佢個profile喺推薦嗰讀等啲啱啱玩嘅人follow 唔多人就奇

姐係有人緣有運?

上幾年仲睇緊少年魔法師 幾年後又做歌星又做埋JB條女 諗唔通+1

粒lin幾靚

靠個樣生得young, D鬼話佢廿幾歲似十幾歲, 響白人世界好罕有, 不過佢依家個對手Ariana Grande就屈緊機

加一

we don’t talk anymore
we don’t talk anymore

150米成棟大廈咁高好難唔識佢

最尾粒墨都無埋

d鬼叫佢做偽jailbait

Wasted times, I spent with someone else

Charlie都有首attention講佢
You just want attention, you don't want my heart

佢個樣好認
五官比較特別

逼完個fd捐腎之後又唔錫身照飲酒照party既臭西

G

唔好講笑啦 kendall啲walk應該係model入面最差嗰堆

根本成個album都係鬧緊Selena Gomez

佢地應該唔會再好返喇
依家Selena羣埋Taylor個squad 度，Demi之前先同Taylor 嘈過
睇住佢地由best fd 變到依家咁真係好可惜

Disney 出身歌手/演員差唔多個個都係痴痴地線
自己鐘意Disney都係咁話

外國人對佢有個情意結
點講都係迪士尼童星 仲要真係紅果種
個個都陪伴住佢成長 所以好鍾意關注佢
如果純粹講吸引力
佢啲歌唔差既 因為有錢啊嘛 請曬最好既producer 我都可以唱得好聽
同埋佢性格好親和 好得觀眾緣 加埋迪士尼童星身份 好煞食
情況就好似kimdashian家族一樣 歌影視冇樣得
但個個都紅撚到仆街

都有名你叫「腎lena」

記得之前睇佢上Ellen Show 係到唱Who says行行企企都可以唔夠氣

但佢把聲特別
出親咩歌都大熱

利申： 覺得佢係女神

good for you good for you ohoh

鬼妹嚟講 佢個樣真係好童顏

超級鐘意佢 仲要而家肥左個波大左好多
同埋佢fetish個mv超清純好靚女

我覺得佢好cute 喎。

成個胡杏兒咁 好柒

大把鬼妹靚過佢

正解，同有隊好勁的pr 隊伍

有冇詳情

依啲樣通常女仔會覺得靚，男嘅就覺得一般

靚？睇a year without rain mv個陣已經覺得好神奇點解佢都紅到，只可以講個image造得好好
其實我好鍾意佢某啲歌，不過會可惜點解唔係俾一個更加好既歌手唱
佢有啲高音既歌例如i got you係從來無live過
其他live去到b4咁上下就會無聲又無氣
真係命好 團隊好

靠新聞上位既人
d歌都唔夠個人紅

佢唔只係迪士尼童星 再細個啲已經拍Barney
啲鬼佬睇住佢大 可能特別鍾意掛

睇過gossip話佢呢種腎衰竭係因為吸毒
Od都可以俾佢講到佢好可憐咁

第三張諗起張秀文

一直都諗唔通
呢兩年嘅歌又難聽

佢啲歌好好loop,
但係我覺得純粹係佢資源好，啲歌其實俾邊個唱都會上腦

佢po左個ig po 話佢之前腎有事
佢個fd二話不說捐左半個腎俾佢 #girlspower
之後去頒獎典禮又帶埋佢個fd去 interview 又講下咁

鬼妹中嘅豬西

我都有左呢個疑問好耐

覺得佢個樣幾有特色 唔係典型外國靚女樣
好適合搞藝術

D鬼依然覺得佢著起女人衫都唔似女人, 似中學生
應該因為多Hispanic血統, 個樣比較細個, 呢個係佢唯一賣點

少年魔法師佢好正喎

唔係最靚就最紅㗎

玩埋Weeknd bb Weeknd成張My dear melancholy專輯都係講Selena條八婆 勁撚心痛

係嘅但好百思不得其解

啲歌夠catchy掛 同堆有啲人會覺得佢好似好獨立好勁咁
I want you to know, Wolves, it ain’t me同埋back to you都紅左一陣 我覺得佢個特色唔係佢把聲有幾好聽 係同首歌個melody同個mood夾唔夾

靠Taylor同Justin紅
啲資源好好但係輸Bad taste
不過最濕鳩嘅係嘥咗個朋友個腎
日日劈酒曬太陽

屌呢個真
Bad liar個mv佢睇落真係𡃁妹樣

但係係selena飛weeknd架啵
仲有” Call Out My Name”
I put you on top
Girl, why can't you wait 'til I fall out of love?
Weeknd仲唔捨得佢佢

除左拍戲之外其他我又覺得ok喎
不過佢又冇理由會有150m followers既
JB 個ex同以前迪士尼童星既fan base lol

Charlie Puth咁正都要俾佢玩

本身仲想話 係咪啲fans 諗多左
都係出首歌 賺下錢姐
一search 填詞個個確實唔係weeknd …

但佢唱唱下 係到喊

係佢自己寫㗎，個Credit係佢本名

外國少個樣生得得意又童顏，佢中曬自然紅

樣一時時 不過係好靠化妝
覺得鐘意佢係鐘意佢有自信 唔會點理其他人點睇佢 但佢同時又唔會太自大 加上迪士尼童星 又經歷左咁多嘢都識得點愛自己
不過講真把聲真係唔係人人鐘意 同埋最重要係佢冇整過容 外國差唔多個個紅都整 Ariana Kendall Bella Hadid

聽埋其他個幾首先啦
分手唔捨得好正常 你估個個好似SG咁 個個都玩玩下唔覺痛咩

樣有時真係唔差

Wizards of Waverly Place好好睇
由細睇到大，個陣已經鍾意佢
唔關jb事

Disney Channel撚

Agger但外國人鍾意Wizards of Waverly Place多啲
之前見到有人投票大比數勝出

有埋證據 上年換完腎 九月做既訪問

selena真係好撚真性情呀活出真我
source:

相比之下bella真係好好女仔

痴線人生

條命生得好 死好命 諗唔到仲有咩解釋
Feat 親d歌都hit

Bella既初戀男朋友就係the weeknd(如果佢冇講大話) 仲要Bella靚到仆街身材又好又專一，好過條八婆十條街

你講起又真係幾似

黑肉肥西

我都係Hannah Montana好睇好多 Miley Cyrus又正

有JB fan 認錯Lucy Hale係SG
兩個個type都似
但我覺得Lucy靚啲

一語中的
癡撚線呢個問題就嚟困擾死我

作為女人，我覺得佢身材好好
可能男人睇女人同女人睇女人嘅角度唔同啦

I lie for you baby
Die for you baby
Cry for you baby
But tell me what you’ve done to me

一個完全弄puth仔既女人
Jb即使散左換分牌都同佢keep in touch
可能只有外國人先明有咩attraction

細個仲曾經因爲佢搶咗Miley條仔搞到好憎佢不過都多謝佢先令我地有7 Things聽

香港冇乜人中意佢 有啲完全唔知佢邊個
咁樣其實幾好
申利：Selenator

同好

加一 唔似得ariana成條街都鐘意
雖然我都ok

鐘意佢個d好似都係細路

見到話Kendall行catwalk 掂笑撚左
成個Victoria secret fashion show 柒哂都因為佢加佢個豬扒細妹同Gigi hadid catwalk界之恥喎

Btw Selena Gomez 首Wolves 同夾Charlie Puth嘅 we don’t talk anymore okay嘅 不過性格同JB天生一對

illuminati
明唔明啊

Miley Cyrus 宜家勁撚正
全盛時期

可能我拎佢同gigi bella果堆名媛比覺得佢唔錯掛
不列入正常model範圍

依家bella行得好過曬佢家姐同kendall喎

kill them with kindness~kill em

唔係調返轉多先推薦㗎咩

Ariana Grande啲歌咪又係洗腦
根本唔好聽淨係識9叫

佢就係一個不斷靠換仔嚟紅嘅人
加埋係童星又有好資源

不過都係因為佢先多咗咁多好歌聽
Attention、 how long 、Done for me 真心正

樓主講到明非hater
你邊撚到見到反

十分公廁

啱啱開始嗰期已經推佢個account出嚟

好鍾意Charlie puth

ching真識食

忍唔住講返句
講還講... 食緊飯㗎大佬

呢幾個計Bella依家行得最好
睇多d show先學人講

我覺得係personality 吸引 成日覺得佢係啲捉摸唔到嘅人

從來唔覺得bella好 不排除我對果兩姊妹有偏見
不過kendall愈做愈衰就真

Kendall抵俾Naomi Campbell shade啦 一個season行唔夠30場show如果而家唔係social media時代 我諗佢收得皮

kendall講過自己唔係those girls who do like 30 shows a season架
hadid兩姊妹呢幾年都有進步過 kendall就講一句嘢搞到啲真supermodel出哂嚟屌佢

最後個條片0:59

好命

趕客

你放d相咪又係p圖黎既